大家覺唔覺近2日多咗勁多救護車周圍響

利申：屯門區，見到夜晚特別多，而且好多時都響。

區區都有
擺明